# سلام بر دنیا

سلام به دنیا، شما و همه‌ی کسانی که مشتاق آموزشند.  
امیدوارم حال هر کسی که داره اولین نوشته‌ی سایت رو می‌خونه خوب باشه...

[![](/images/gnuland/GNULand-Icon-983x1024.png)](https://gnuland.net)

خوشحالم که بلاخره موفق شدیم با کمک دوستان و مشورت ازشون، یک سایت آموزشی و اخباری رو بوجود بیاریم و پنجره‌ای جدید باشیم به روی اقیانوس عظیم اطلاعات و اتفاقات پیرامون حوضه‌ی فناوری...  
در این سایت، همونطور که بطور نسبتا کامل در سربرگ [درباره‌ما](https://gnuland.net/about-us/) گفته شده، شعار اصلیمون رو گذاشتیم شفافیت و حفظ حریم‌شخصی و به همین دلیل کاربرانمون رو دنبال نخواهیم کرد و مادام در تلاش برای شفافیت در روند کارمون خواهیم بود.

در این سایت شما به راحتی میتونید ثبت‌نام کنید و مطلب بنویسید و حتی مطالبتون رو بصورت ناشناس برای ما بفرستید تا پس از بررسی و تایید اون، در سایت به نمایش بذاریم.

هدف ما ایجاد یک سایت با مطالب بسیار و مفید و حالت بیان خودمونیست، پس ممکنه در لفظ بعضی از موارد یا آموزشات مشکلاتی باشه که خوش‌حال میشیم به ما اطلاع بدید.

موضوعات و مطالب پیرامون فلسفه گنو، سیستم‌عامل گنو و سایر بحث‌های در همین حوضه هست و شاید گاهی هم در مورد اتفاقات روز مقاله بنویسیم.، خوش‌حال میشیم که در این مطالب مشارکت داشته باشید و ما رو یاری کنید...

و حرف آخر این که، یک جامعه با مشارکت افرادش زنده‌ست، مشارکت مستقیم و غیرمستقیم شما بر روی ادامه‌ی روند کار ما تاثیر زیادی خواهد داشت.

پیروز و موفق باشید...



با احترام،  
عده‌ای از جوانان جویای علم و جویای نام.



